[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

一桐留名

預亮防大嘴

咁又一個post

又一個

已經去到桐子軍 36桐人

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

射鵰有冇江嘉敏做到既角色呢？

多得佢個衰仔la

傻姑

絲瓜敏

中毒人士留名

呢套野啲女角質素拉到咁高
佢可以做村姑甲或宮女乙既

連登好像是桐吹

百度狗平反六四回覆：

刷存在感

咩叫神TM?

他媽？

子義bb

桐蓉兒來留名

好撚慘

Lm

留名

報到留名

點解百度會mon呢度post

三哥洗唔洗影咁多張 好葡萄

仲成日同蓉兒自拍

LM

反靖派

《郭靖既四宗罪》

1.每次有問題出現先黎掛住蓉兒,eg起蒙古攻唔入人就先諗蓉兒
2.做既野都唔係擺蓉兒第一,eg人地要屠城,佢就放棄左同大汗要求退婚既願望
3.有咩事就唔聽黃蓉講,eg師傅死左,佢就已經唔聽蓉兒講野(呢part如果唔係下下推開蓉兒都無咁火)
4.楊康係真小人佢都只係偽君子,全真七子認錯仇人,佢就明知内情都只係酒樓食花生,臨尾仲想執尾刀,雙方有人死傷佢都難辭其咎

p.s有個天生既就唔放入四宗罪入面
5.太蠢害死忠良,起丐幫大會,明明有機會亦有能力早啲反擊,但就望個7粒星諗勁耐遲遲都出唔到手,最後害死兩個長老

仲要Q住手添

放開個女仔佢！

粥對胃好 我對你好

第5點，郭靖唔係望完星星先領悟天罡北斗同解到穴咩

所以放備註呀
佢蠢得濟天生既就唔計佢

留名
期待每晚同各位安答一邊睇一邊討論劇情
繼續推post

cap返佢地啲comment過嚟
百度你好，平反六四

第5點太勉強啦掛

論計謀智力黃蓉同楊過邊個高啲？

又爆post

所以無放主項呀
但睇既時候都睇到火
心諗K仔快啲啦,就要死人喇!

黃蓉啦

楊過果d古惑多

上網睇晒 為左同安答們討論 日日都tvb睇多次

1。郭靖一直都係軍中思念蓉兒
2。依套係射鵰英雄傳，唔係射鵰愛情傳
3。無推開個part cut左姐
4。佢點知東邪同全真七子做咩開拖

楊過係小聰明,走精面
黃蓉係真係聰明(識奇門遁甲,五行,計數秒速計完)

第1點：其實佢一直都好掛住蓉兒，係劇寫得衰
第2點：性格就係咁，郭靖為國為民，唔係點做俠之人者
第3點：宜下火遮眼，七怪湊大佢，死係桃花島到真係唔怪得佢亂諗
第4點：佢根本冇咁諗過

第5點諗得明都要時間
呀蓉兒咁聰明都唔知佢望乜春

same here
睇多次tbb 版睇點cut 同聽配音

當然剩計2017版啦
我鍾意都係鍾意桐版蓉兒咋嘛
其他人做既黃兒
理得佢個靖哥哥係咩人咩

蓉兒

如果佢唔係深愛蓉兒
係桃花島見到咁既情況分分鐘已經打死左佢

我cut左d值得睇既鏡頭
各位有冇其他意見

1.一開始蓉兒女裝
2.東邪出場
3.歸雲莊離別後再重逢
4.雨中轉圈
5.生我背着你 死我也背着你
6.郭靖去蒙古前分別(公仔)
7.每一道菜既回憶
8.落英神劍舞
9.大師傅背後偷見面

黃藥師家學勁姐
楊過冇人教都已經醒

安答點解要咁做

我cut個時都係咁既心情

道別江南七怪
首bgm又係起晒雞皮

華山論劍
屌打晒咁多版射鵰

郭靖離開蒙古/襄陽抗蒙
兩幕都睇到熱血沸騰

比自己抖下 唔好虐代自己

好偉大 邊剪邊心痛

做咩唔加密

船上唱歌同桃花島跳舞個度高汁

又有新力軍加入

桐志們早晨

安答早晨

日月桐教又有新會員

呢張勁似tvb個個

邊個,我覺得呢張有d似鍾嘉欣

7真係 個段真係太sad 桐子軍睇得多會想打爆個mon 華箏明明知郭靖唔鐘意佢都仲要用承諾依樣野威脅佢

報到
我桐世界第一

好似簡淑兒

點解down唔到張圖

啱啱睇到同呢集表情差唔多

西瓜姐姐

Thanks

一d都唔似

半妖傾城版

打狗捧最後係咪比七公打左落華山?
執唔執得返?

蓉兒有執返

百度你好平反六四，結束一黨專政，解放大陸姑娘

想問有冇人有高清LINK,睇開個網今日淨係播到380P

首頁

大劇獨播得唔得呀 上個星期係用呢個睇

之前加過,而家無左我既

呢句好岩桐子軍

引無數英雄競折腰
江山多嬌

14年神鵰 楊過賣程英做雞
李莫愁變撚左女主角

我就係用呢個,唔知做咩今日淨係睇到380P

既然有桐子軍
點解穆念慈會冇

你搵到有同盟咪組囉

程英勁索

高下立見啦

仲問喎

你咁樣問叫子義點答好

子義bb去左邊

桐子軍 32
子義軍 2

3呀好似係

唉屌😩
你地人多蝦人少

06神雕 好似除左姑姑同楊過 其他人好似有眼耳口鼻就做得

你加入桐子軍就可以蝦人

佢地子義軍好難適認,係子義軍就改返啲名有情有義呀義字當頭果啲

子義軍淨係認得首領子義bb

誓言都無潰不成軍

重有我愛孟子義bb我記得

算啦，唔準蝦我穆世姐 蓉兒唔鍾意

子義軍不堪一擊

一人一啖口水都浸死佢地（一隻手數得晒）

不過念慈好似有ig

諗諗下,等我都改返個名加入桐子軍先

桐子義軍✌️

明明朝早睇緊第一頁嘅線上高清link仲係高清 但啱啱睇變哂做380P

無記錯14神雕既程英好似會係17倚天出場，但係唔記得會做咩角色

見到一桐我戀愛了

叫義勇軍啦不如

趙韓櫻子

殷離 google完🙈🙈

可以整番首歌添喎

起來！不願做桐子軍的人們

上網睇
14神雕既耶律齊做張無忌
14神雕既程英做蜘兒
13天龍既阿朱做趙敏
13笑傲既任盈盈做周芷若

14神鵰個耶律齊無咩主角相喎

安以軒既趙敏最有戀愛既感覺
2009既蛛兒都好好

要幫敵軍作埋歌

有咩敵唔敵軍
蓉兒同念慈都係好朋友啦係咪

依加邊個網可以線上睇

又比人mon住啦

大陸人點會明繁體字

得3個人點諗

果段野我都係用一篤屎既時間作姐

Mon得咁貼

究竟有幾多post mon緊桐子軍
希望一桐有mon就好
李一桐蓉兒萬歲

報告報告！己方叛徒發現！

係人地mon我地 定我地mon人地

桐 你mon住我
桐 我mon住你

我地係Mon住佢地有無mon住我地

都是 __ __ __ 不用分那麼細

百度的朋友大家好 我是桐心未泯

大陸仔真係 葡萄下都唔得

係愛呀哈利

桐子軍

live左

cd rom黎

今世你是我的桐，
下世你也是我的桐，
千秋萬世永遠桐著你！

痴線，駛唔駛live到咁

連登係大陸咁出名

因為柒開

射鵰年頭一出啲人走去問于正，佢話佢冇講過拍

互mon大法

百度的朋友大家好！我是桐道中人安答

邊度有簡體字

當左書面語係掛

句野繁體簡體一樣

百度朋友你地好
我係子義軍大將軍

一人軍隊

大將軍係你 卒仔都係你

威啦子義 上位啦

以一敵百

咁快睇哂真係好空虛...

早知今日 又何必當初呢

重睇啦

不概為鐵哥嘅義女

多謝你地咁睇得起我個名

我睇左5日 D劇情記得晒 睇多次都冇用

有諗過睇半妖
不過驚影響心目中桐蓉既形象

其實中意桐好大部分係因為蓉
做其他角色唔知岩唔岩我

唔好揀我返工個日

點估邊度呀…

月底，唔好又收工時間呀。

希望有得影相

其實佢時裝我都岩
我覺得佢半妖look好靚

我cut左d值得睇既鏡頭
各位安答有冇其他意見

1.一開始蓉兒女裝
2.東邪出場
3.歸雲莊離別後再重逢
4.雨中轉圈
5.生我背着你 死我也背着你
6.郭靖去蒙古前分別
7.每一道菜既回憶
8.落英神劍舞
9.大師傅背後偷見面
-----------------------------------------------------------
10.道別江南七怪
11.郭靖離開蒙古
12.華山論劍-黃藥師
13.華山論劍-洪七公

個人覺得古裝好睇D

多謝安答

有個post可以加係第一頁

唉下個禮拜返夜冇得同各位安答們一齊睇蓉兒

都唔知下個禮拜幾

撐子義

本身成套劇睇完就算
一路都覺得桐桐豬幾得意
但未去到好迷
點知依家夜晚睇電視又睇多次
睇睇下開始少少迷

你個名

會明點解迷

改名

桐兵

桐兵自己加

新安答報到

成四十個都有

ok

桐字軍 四十桐人

39 個炸

安答們 仲有一個鍾咋

三哥

己經睇緊第2次
劇情都記得 但係睇住蓉兒 又唔覺悶

阿k坑:做乜cut 走我

東張講左射雕未

邊度有得睇一桐個訪問

今晚好似無,尋日有無?

琴日j2個個係金庸館
得一兩分鐘

重有個tvb mytvsuper

我睇個節目表話有既

我都係想睇東張同J2廠訪問多啲.因為呢類通常都可能會有廣東話打招呼

黎啦

有了

無線快

有啦

Fuck
返緊工又無得睇

有無安答上鏡

屌差D影到

係咪真係有巴打去左

睇到個鏡頭 嚇左一嚇

我唔敢睇呀

好彩走得切

重温我cap俾大家

桐兒好正

桐兒句廣東話「冇呀」好正

我桐又曬廣東話

深圳讀過書 成日尼香港🙈🙈

有咩

你唔好呀你 除時害死人

咁好啦

佢黎得一定係宣傳射鵰 三色台活動多數公開 除非三色台入面搞就睇條毛啦

Star talk

21號有star talk專訪

見到門口班人 笑左

一桐真係好靚呀 點算
著時裝都咁好睇
要求急救

蓉兒偷學降龍十八掌

有D似張娜拉

FB 有得睇番頭先東張段片
蓉兒句「冇啊」

Not at home 😔

我都係 冇得睇

一桐BB未黎之前三色台就影緊 呢班好似都係大陸FANS 我頭先頭睇返東張西望個訪問唔見有利穎怡訪問某個FANS

好純正既廣東話[冇呀]

安答們上線啦

開始

開波

報到

鐵哥

兩位道長準備好未 ？

今晚有三哥出場未呀

王道長

王道長準備上線

未

師兄你中毒啊

下星期五

好似要下個禮拜既尾先出

又相認

全真內功係咪先天功?

師兄你中毒呀
師弟你都中毒呀

又眼殘

鐵哥有無咁難認

鐵哥同惜弱 拎便當

鐵哥包包

隔左18年+毀容+一直以為死左18年唔應得唔出奇啦

18年人地仲識得惜弱 而楊鐵心就無人記得

鐵哥:心諗屌 講到出面啦

唔係
先天功得王重陽識, 冇傳後人

蓉兒今晚會唔會出現

念慈

殺到尼

要死了

絕世高手

一支穿雲箭
師兄你中毒？
師弟你又中毒？

真係好似gin lee

馬鈺講野真係謙得滯

頭先以為掌門係中毒道長

絕世四寶

好毒

屌咁都中

咁狗

又暗器

中毒了

丘處機係咪最勁

中暗器

揸得手都唔方好野

馬鈺呢下出劍好撚型

好多毒

脾氣最勁

全真七子武功最強

王道長 唔知死咗未

王道長準備

咁撚易中毒

做咩野

丘處機你無責任?

夠未？

處機1個都應該夠sm佢地

克克見到穆姐姐

molamola

鐵哥無雙

趙雲

三娘出"稍"

克克

你地d人痴左線

克克姦左佢，快d

克囝色心又起

呢班友夠竟幾時死

楊家將

鐵哥好man

克克又玩女

穆念慈有無教過武功比楊過

歐陽克個淫樣

四面楚歌 rip

我老母話
一定死淨紅色啦

發現色弱捕位幾好 下下包到鐵哥個位

baby自轉720 上梯級

佢淫係好正常

念慈好撚正

隻馬好慘

克仔剩係追住女

霸王回馬槍啦用

玩左一下腳就要死

諗多左
全真柒子

鐵哥最後一戰

楊過喺射鵰有冇出過場

蘭花劫個畫質同以前亞視有得揮

克仔係成套劇出鏡率同楊康差唔多

夠膽玩王妃腳

冇血緣關係都叫惜弱一聲媽親
有血緣關係都唔叫老豆一聲
楊康呢個仆街

鐵哥真陰公
個仔同個女都

七公而家黎就救到佢地

我個惜弱阿

正常

冇

有

楊鐵心暫時劇入面最型角色

7個打四寶就sm

被踩馬頭

BB仔

處機仆街仔尼

楊家槍就此失傳

bb仔個陣

克仔好慘㗎

第一奸角

比個19改個19名個時

字 改之

佢啱啱出世跟住老母就死左喎

遲下仲仆街，殺人嫁鍋比郭靖黄老邪，再暗中捅7郭靖搞到佢重傷

對後世影響好大

上網睇仲好啦，TVB刪左7集
原本52

病到死下死下打起上黎又冇咩

wtf

全真柒子係唔係廢廢地?佢地教人果D武功有書睇容易學??

惜弱死果下 可唔可以叫多聲 鐵哥~ 黎聽

最尾同歐陽修個度幾慘

尹志天 又搞小龍女

隻緊比歐陽克踩左幾多次

cut得好過份

好似得大汗冇武林人士幫佢 純係武將

點解無線張cut咁多

柒子修道多過練武

無用緊普通話聽，，無聽垃圾cctvb配

唔係佢 郭靖又無得密室療傷同蓉兒7日7夜wor
捅我啦

楊康班細既廢撚到

刪七集 屌呀

唔係cut兩集咩

點cut法？

唔睇人格就教人武功 教出一大班仆街仔

7日7夜唔可以離開，到底黄蓉食d咩？
自己諗

睇睇下原聲版想問郭黃經太湖去臨安打算做咩, 唔見前面有提及

自己仆街又教人仆街

7集真係好撚過分
本身52集都嫌佢少

呢套劇既克仔做得唔錯，特別係佢對住d女既淫笑様
其實佢幾慘

個度阿k坑做得好，我又諗起郭靖話沉不住氣

殺段天得好似係

全真七子咁撚廢

岩岩吹左雞

屌 王師弟殘廢左啦

王道長ready

王師弟就係附近

穿雲箭

其實先天功係咪對男人有害？
王重陽三十歲先學武 靠依招都天下第一
覺得依招後繼無人好可惜

又吹雞

憤怒的兵仔

娘娘求兵仔

都唔係嘅 話曬強姦左唔少人

一燈學左

你今日都唔得呀

嚟啦

對眼好腫啵

出場了

王道長幾晚冇瞓過

屌你果句師弟呢

大師兄 你中左毒

兩個share左大家招絕招

漏咗句？

cut左既屌

屌你老母改對白嘅

楊氏父婦下線

射鵰拍得好唔好 真係好睇楊康塑造成點

王處一 似達叔

王道長 仲可以打??

妹似去嘉興赴約

七子唔係講到好勁嘅咩！竟然會比人蝦到咁

屌
原來出自呢度

兩師兄弟殘血中

王ching似中毒多過佢地

丫你又中左毒啊

咁遠都飛到黎 自己買藥好站啦

中毒狀態

有7個先勁

中毒既人問人中毒

楊康

兩個人都咁易中毒

仲要擺埋陣先

惜弱似娜恩

全真七子 有三個係度都保護唔到陽家

一燈唔係都識咩？
我睇佢後期係用先天功加一陽指救蓉兒架wow

紅衫女係angelababy?

屌仲話掌門

要喊了

玄冥二老勁定全真七勁？
只計隻抽

周伯通講過學唔到師兄的絕學 因為失左身

弓箭心，準備放箭

有個北斗陣先勁

技術上嚟講係

其實小說嘅排位柒子同四寶實力係相若
得侯通海偏廢

郭靖掛住溝女 累死鐵哥

如果黃老邪係度其實可以打哂呢堆人

一箭都唔中

rip

要keep童子身既招真係唔學好過

個樣似縱慾過度多過中毒 傷到咁都仲要飛嚟幫拖

楊鐵心 橫掃千軍

無啦鐵哥

吹簫就得啦

王道長又受傷喇

王重陽同一燈交換過先天功同一陽指

鐵哥色弱rip

我學到

再見鐵哥

無難度

第一次睇比武招親見到 點睇都係

鐵哥 惜弱

王道長條命都幾硬

地圖炮

型到

屌打啦

鐵仔呢下

惜弱鐵哥

摛賊先摛王啦

同回魂夜個道友一樣

又俾人毒又俾人斬腳又中箭

要一齊死了

好撚型

冇啦

黃蓉拿拿林班佢老豆嚟就可以救全家

鐵哥真男人

給你！

Rip

丘處機條廢物,又話保護人地一家

鐵哥其實幾靚仔

我條命 比你

惜弱!!!!!!!!!!!!!
鐵哥!!!!!!!!!!!!!

最憎條撚樣

你班仆街迫死我地

鐵哥 rip

斬腳係掌門

你講2017的話 51定52集 有楊過bb出場

爹

鐵哥果招

再見包包

淫叫

屌

真英雄

屌你王重陽d靚真係垃圾

好悲壯

呢幕轉得咁正

柒王爺

入晒！ 無啦無啦無啦

鐡哥堅型

宜家先黎

屌你唔好再遲啲

好靚bo楊叔老婆

邊關事
一燈一定唔係童子身

唔好再遅d

計角度係隊佢唔死

屌你 遲到

而加先黎

你老味 依家先楊叔叔

全真教渣ga

郭靖而家先黎

出黎威

丘處機

七怪唔好再遲d

屌你郭靖 尾刀

屌你 郭靖佢地係咪警察嚟 死撚哂先嚟

郭靖

打不死我楊鐵心

殺左個不肖子

七怪郭靖早啲到實夠玩

見佢就死叔下佢

呢個格局咁似天龍八部杏子林

無啦啦又多條女

敦靖

真愛呀

cut曬?
個BGM好似無咁短

七怪廢既

惜弱個表情

郭靖：咁靚女

點解郭靖唔同楊康結婚

點解楊鐵心咁正氣
會生左個衰仔

屌左先

靖兒表示

又多條女 不過食左就無過兒了

郭靖點解咁多女

靖兒：

又多件，點食得晒呀

d戲好撚正

又多條女

好彩趕到尾刀

今晚有閪屌

無視楊康

結安答了

咩多唔使做就多條女

認義女唔認楊康

唉，今好唔洗溝女都有靚靚老婆，一睇就知郭靖係毒撚

食左先講

郭靖就正啦仆街

惜聲把聲

屌 七怪七子四寶 全部都唔夠歐陽克勁

三爺孫唔同性格

楊康屌你老母

如果王重陽係到就好
其他全真垃圾

楊叔叔

康兒呢度演得好

仆街仔

念慈個咀啲口水絲
好想試味

楊康真係仆仔黎

垃圾康

點解個個都塞條女比郭靖？佢前世究竟做左咩好事

隔代遺傳

仆街楊康

一王兩后

比我屌得啦

岩岩先震飛左

巴打你

爹...你老母

仆街仔楊康

鐵哥有d似馬景濤🤔

圍毆咪夠

比你係楊康你點揀

要不是先天功
其實成個全真都係垃圾

屌個廣告 話lemon冇料

屌你 郭靖都係見左幾面都喊到仆街

楊康你根本唔係人

你八隻野係咪食完花生先出黎

楊鐵心有個仆街仔，好在個孫叫生性

不一程黎到唔汁個老婆番黎枉為狗公靖

郭靖會唔會遲得濟

唔怪得神鵰黃蓉仲係咁憎佢

喊左

點解楊康咁仆街 會生左楊過？

楊過都唔似楊鐵心

周伯通呢

鐵哥呢一幕真係不得了

郭靖衝黎執埋條女

喊緊無啦啦影龜頭bob,無晒mood

俾我係楊康就切腹謝罪

楊康好狗

西毒功夫本身係剋全真教
得先天功係剋西毒

應該呢到完，然後轉寫甜故

3個老婆了

而家都未算仆街

丘處機同歐陽克隻揪邊個贏

尹志平(笑)

一早知指腹為婚
齊人之福

一定好好味

王道長無事？

楊過，張無忌，個個除褲自動波坐爆

惜弱真係好正

王處一個紫色眼袋笑撚到我

郭靖就尼可以做韋小寶

金庸筆下所有名門正派都係垃圾

仲要未婚懷孕其實要浸豬龍

全真咁廢既 果d垃圾士兵都打咁耐

一開始都覺得似

憎埋過兒

tvb 係果個位 入廣告

仲未解毒

圖？

得王重陽，周伯通係有料

成個教極速收皮

周圍殺人再嫁禍仆街到

駁唔到

咁撚有錢 後父對佢咁好 好難變咬老綜既
不過之後愈黎愈仆街 應該一早廢左佢武功
好似古龍 李尋歡廢龍小雲咁

郭靖咁多囡食

有無巴打覺得孟子義著件果個紅衫好正

鐵木真似劉松仁

睇埋落去 你可能會打爆個佢

3個道長都廢既

死左先出來

七子真係好廢

覺

武當算勁

鐵哥全劇最型

著得好有味道

仲要一刀搞落我屎忽到，要蓉妹7日7夜陪我療傷

金庸咩角色係頭先咁既環境下可以保住鐵哥殺出重圍

認真 郭靖後宮邊夠小寶 過兒多

命硬黎講算好勁

小瑩之前套紫色衫都好正

鐵爺

係正

大把😂

四絕是但一個都得啦

王爺敗走

橋峰

全劇唯一真男人

擺明石修黎

佢係咪成套劇都唔會換衫

DLLM搞左兩日就咁走人

兵咋

黃藥師一吹簫就全部士兵死撚曬

完顏洪烈真係做兵嘅典型嚟

楊康跪都無撚用

過兒咩都唔駛做就全人類愛上佢
偏偏佢只愛小龍女

張無忌

蕭峰

東方姐姐

屌奶星屍都唔收就走左去

轉個鏡頭啲泥冇哂

唔好打算強行拉高柒子

虛竹

比你選 真係好難揀 要有錢老頭 定親身老豆
話哂都從出生開始都未見

仲唔殺左個仆街仔 仲俾佢走

都係無叫過爹

都係無視個老豆

咁多集都唔換衫實好大陣味

唔計主角都大把

岩岩呢度無咩壓得場 以為全真夠做 點知比班垃圾射箭士兵撚狗

隻雕都夠喇

程英

咪係，個個而家局外人睇就口響響話佢仆街仔

又唔覺楊康有咩問題, 同佢有父子之情果個係金國皇帝, 就算唔當自己宋人我都唔認為係咩罪惡, 佢又唔係漢人地區長大, 係真老豆臨死都唔叫一聲仆街少少

妙手書生

黃>吹簫 7公>鳩叫 西鋒>彈琴

揀個有錢親生老豆

喱段啲流程改到亂晒

咩皇帝 六王爺

呢班花生友

穆念慈俾條mk仔扑左

朱聰

東南西北或者老頑童都得，只要盡全力。

娘子

蠢撚過隻豬

撚狗

畜牲

小說有講楊康喱個時候已經盤算緊跟返楊鐵心會冇晒榮華富貴

交換解藥

四寶

其實七廢嘅收入來源係啊

念慈bb豬

駛鬼全力
撚一撚就搞掂

喬峰

7廢中最有用

妙生空空

白痴仔

真係最有用

朱聰咁都9up得出

連狗過唔到兩個時臣

然後比王爺氹左下就拋諸腦後

七怪名號係夠廢

四廢幾時死

朱二哥好型
斯文書生

呢堆垃圾

又約戰

成班廢柴咁撚多嘢講，冇人想睇呀

成班小學雞扮大人講野

頂你出毒既講唔服

丘處機正常一個都挑全場，嚟十幾年係咪無練功？

表演左比你睇

都未派完膠

你估 無忌 段譽 小女啊

解藥都要問人點食 廢柴伸手黨

妙手空空！

食野->聊交打->走->食野->聊交打->走

念慈bb

都話小說柒子同四寶實力係相若

唔會死

又半個post
點追

算係

郭靖又多個'老婆'

洪七公吹笙呢

未亡人

兩班廢柴約開片

七廢

想睇猛虎硬爬山

射雕神技應該係妙手空空

咪係睇下背面咪有寫
平時藥房買D藥都係咁

佢唔殺完顏洪烈可以理解,話晒都有養育之恩
但佢之後做果堆仆街事,真係太賤

放暗器 -> 賣解藥
偷錢

朱聰7廢入面我覺得最有用，偷個塊人皮同把劍。

穆世姐

之前睇丘處機上酒樓挑七怪覺得佢好勁

守孝7日就可以洞房

郭靖累撚死

郭靖同穆姐姐即刻交配俾佢 鐵哥同惜弱 投胎

有穆姊姊唔食

agger

偷埋九陰真經

大家都係江湖上有名號既人
講出黎都比人笑

成班都咀炮達人

岩岩都唔夠打，又想去死多次

其實係楊康綠帽定郭靖綠帽？

郭靖已經有成吉思汗個女做老婆
之後又有黃蓉
依家又多件念慈

有蓉兒不了

唔識咪敷哂佢 連藥都唔識用 垃圾

做到處機好廢

七怪係真廢
起到朵係因為習慣性7打1

都係果句你係習近平個仔

有日同你講你真正老豆係死港豬

留線索

郭伯伯，我爹係咪你殺既？

呢度間接逼死阿媽已經人品有問題啦
之後個啲出賣漢人另計

其實原原本本係60集
但大陸電視台檔期問題，cut到52集
果時導演都己經喊出黎

而TVB再cut到45集，
可想而之刪減左幾多內容

要不是靖囝掛住主線
冇中毒既王道長仲唔殺哂

廢丘你都係算吧啦 得把口

其實一早食左7師父

江南七廢去打醬油就有你份

真係跟住baby樣整

穆姐姐依個未亡人look好撚好J

三個最唔靚應該係華箏，黑蚊蚊

江南七怪個女仔有幾分似韓佳人

agree

呢幾集念慈好好J，
不過之後on99跟住楊康好想大大力屌醒佢

仲有佢娘親李萍

瘋狂被騙

段譽唔係暗戀左神仙姐姐好耐咩
有其他女鍾意佢?
唔係好記得

歐陽克實力好勁
型棍子 混血兒 又多囡
如果唔係衰咸濕

楊康變窮人了

七怪最勁係咪朱聰？
好似得佢啲招最實用

輪都亂埋

郭靖要玩自由戀愛
又唔撚俾楊過玩

佢後尾聚3條女喎

一堆喎

楊康呢陣子好過一陣

智力問題

變幾粒鐘

比雷劈 之後打通晒穴遁

綠色鞋

大把啦 木婉青 鍾靈

60集 可以對多蓉兒8集

原著有無交代靖兒蓉兒幾時破處？
淨係知去桃花島個陣仲係處

盡數金庸筆下最大奸角

楊康係算唔算top3

王爺又番去打飛機

佢痴Q左線呀

咁樣對自己個義父都跟佢

反正都錯左唔差在啦

歐陽克應該有二線頭

做倒楊康就算最後慘死都抵，又有榮華富貴又食倒念慈

兵仔咋 王咩爺

完顏洪烈十八年黎都無食過惜弱

婚前都無搞過

段譽係最多女埋身嘅一個

一把火燒撚哂女神d野！

其實惜弱點解由細到1大都冇同楊康講身世，係要1下嚟迫顛楊康

唔跟識有楊過，金庸就唔再係金庸

7個入面柯鎮惡同朱聰特別勁
但係頂多都係侯通海個lvl
侯通海廢4寶一截
4寶同柒子相若

當年睇小說覺得楊康死得好兒戲

聽講係

死左之後仲有個仔補獲

佢依家進可攻退可守

成世仔做最好就係出左楊過
無射落牆

食穆姐姐

見到念慈咁樣，終於知點解楊過咁戀母了

未亡人.avi

小瑩今集又靚返

MK郭靖
毒L一定係楊康

穆8婆

楊康咁撚狗都埋去

鐵槍廟

七師父

第一次聖(宋)人mode 之後仲有一次

自撚私

四寶一齊贏唔贏到七公

王語嫣（妻子）(舊版)
段智興（孫子）
木婉清 (妻子 貴妃) (新修版)
鍾靈 (妻子 賢妃） (新修版)
曉蕾 (妻子 淑妃）（新修版)
冇睇新版

愈睇愈似藤浦惠

唔得啦

係咪就黎洪七公？

呢集係大陸第幾集？ 想依家追

會唔會太睇小7公

都係黃藥師思想最開放

十個4寶都唔夠打

七廢其實而家得返六個

呃念慈bb

七公一舊雞骨已經收老怪皮

好似10

七公會比西郭靖塊面你:你玩9我

降龍18掌打撚死佢地啦

念慈係姐姐型
黃蓉係好妹妹型

識揀一定揀前者

唔用降龍十八掌同打狗棒都未必出事

四寶當小醜比人撚就有

4絕完全唔同級數
4寶圍傷殘梅超風都係稍佔上風
而梅超風不及東邪十之一二

其實而家皇朝分佈係點？
最大國係金國？跟住蒙古，跟住宋？段皇個大理國係邊到同幾大？

係

王爺咁專一 18年冇屌女

隨時手仔都未掂到！做左18年兵

其實刪左個七集係咩原因

搵志平補上

我寧願後者

傳真七子=4寶=黃藥師=洪七公

黃藥師除左個女之外 其餘乜野世俗都唔理

ching sick ball

逍遙遊夠做

前者sp
後者老婆

Ok?

四寶一齊+七廢都贏唔到啦

有失身, 小說有講

其實7公好勁，係一直唔殺人姐(劇入面)

識揀一定係要哂

念慈正臭雞

係！
七廢係我殺既！
咁又點！
哈哈哈哈哈！

梅超風唔係佢徒弟既好似會比佢食左

念慈單邊波都打過容兒一對

點會贏到呀

義父係到唔方便露個貪錢樣姐

都話唔撚係

梅超風都正

新post可以ready

追唔切post

應該到射鵰中期，蒙古最強，到金，再到宋，大理係係宋就滅前比蒙滅左

差幾條街啦起碼
全真七子都唔夠東邪打

死乖女

楊過揀返同輩
或者唔認小龍女做篇父都唔會有人反對

師生戀到而家都係唔得

楊康好戀母

見到baby ,,,就黎要射

咁快出水

執迷不悟

一早講左我正過黃蓉

條囡個樣好假

比三哥霸左個重心位就bye左

金>宋>西夏>大理
大理係雲南果頭
蒙古部落統合掘起中

好似係咁

其實四絕係小說幾多歲

柒子，七怪，四寶成日圍威喂，一出場比觀眾恥笑

大理咪雲南果邊

佢終於認佢啊爸

穆姐姐好撚正

子義都幾靚

屌 on9念慈

認左吓
親手害死爹娘